---
title: >-
    شمارهٔ ۱۵۷ - اعتصاب غذای زندانیان زندان قصر
---
# شمارهٔ ۱۵۷ - اعتصاب غذای زندانیان زندان قصر

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>صد مرد چو شیر، عهد و پیمان کردند</p></div>
<div class="m2"><p>اعلان گرسنگی به زندان کردند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>شیران گرسنه از پی حفظ شرف</p></div>
<div class="m2"><p>با شور و شعف ترک سر و جان کردند</p></div></div>